如果聽日塞爆機場，政府都唔暫停機場運作，我哋應唔應該主動阻礙？

其實和理非，理論上機場係可以照常運作
但如果我地主動阻礙運作，政府就有個強大既清場籍口
大家點睇？

自推一次

如果佢覺無壓力，就唔會出現今日既事，今日一切證明政府受壓，所以先有cancel flight, fake news, popo滲透, tg 預告 etc